邊撚個企係poly哨兵位係咁唱歌

屌你老母係咁唱有班警察毅進仔
其他人都叫撚左你幾次咪撚再挑釁班狗
你仲係咁係度唱？

真心咪撚再唱呢首歌啦

唱今天我咪算

好dj feel...

講咗幾多次唔好再挑釁

係都唱呢首啦 《不屈進行曲》
A1
來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗

A2
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

C1
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

C2
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

收咗聲啦

文宣手足請留意！！！